風雨中抱緊自由--自由的重要與身分認同

周保松：「我們多年來的社會運動，追求的很多自由價值，是構成香港人身分認同不可或缺的一部分。」（46:45）

書生

？